# webfontloader を使用した webfont の読み込みサンプル
## 何がいいのか
### webfont 読み込みの問題点を解決できる
webfontloader.js の読み込みで下記を解消できる

* link タグで webfont を読み込む場合、必然的に head タグ内で読み込むことになり、  
サイト全体の読み込みに対して遅延が発生する。
* webfont が全てローディングできていない状態で font を読み込もうとするので、  
完全に読み込み終わるまでのちらつきが発生する

### 何故解消できるのか
* js で webfont の読み込みを行うことができるので、  
body の閉じタグ手前で読み込むことでhtmlのレンダリングを阻害しない
* webfontloader.js 自体を非同期で読み込むことでページの読み込み完了の高速化

### そのほか
* サブセット化対応
